有冇人好鐘意天拿水陣味

真係好正次次行過聞到都要大大力索

鍾意我

陣味

電油味

如果氧氣可以加工到天拿水咁咩就好

而家隔離屋裝修 可以日日聞

好似會上癮

同我索大啖啲啊

好撚正 一有人裝修就瘋狂索
仲有塗改液